你班疤睇下自己點解比波台圍屌

屌你老味
啲post多撚到都唔識分邊啲先係真心

突發 美斯蘇亞雷斯維度爾及迪史達根賽後被發現服用禁藥

Van Dijk:我都係唔敢去西甲證明自己了

我正式宣佈西甲係世界第一聯賽

發覺乜鳩世一龍門世一中堅一對住美斯就現晒型

巴洛迪利：C.朗無法與美斯相比

又要辛苦美斯幫巴塞贏波

美斯！

世一美欺跪拜區

慈善球皇真係唔係浪得虛名（跪地emoji）

作為米蘭迷+美斯迷，琴晚賽果開心到我噴精

最近做乜鳩多咗咁多互相欣賞絕代雙驕？

巴洛迪利: 咪撚再拎件祖記7號同美斯比較

朗沉左得返美斯獨大個球壇都幾撚悶

［多圖］［慎入］美斯，你可唔可以唔好咁自閉啊？

神之進化 美斯終極形態

等餵迷護花理論一覽

發現嗰班獌蛆蝗雜種球迷又賴隊友廢了

丙朗就好咁快可以放假mode 小花仲要踢埋歐聯

美斯重未過到雲迪克？

美斯重駛唔駛去英超證明自己？

啲朗迷死撚晒？

美斯仲使唔使去英超證明自己?

得唔得唔好再講咩絕代雙嬌，兩個都欣賞先係球迷既言論

開始替巴塞擔心

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

點睇牙朗今季帶領既祖記脫胎換骨？

點睇朗迷成日屌祖中場線廢？

美斯踢唔掂英超

美斯出局=C朗世一，C朗出局=大家可唔可以欣賞下絕代雙驕？

小花就係小花 根本無得駁

點解西甲隊呢十年歐戰成績咁屈

有無人統計過今年巴塞對手有幾多場係輸俾美斯

樓主好有心機 正評已贈

佢哋到而家都唔明白
淨係覺得係全世界逼害美斯

講撚到贏硬
惡唔出樣
西甲球員技術細膩（巴塞）
英超得個撞字 成日過頭波

真係得疤迷先會出咁多噴精post

點推好 多到唔想睇

疤迷噴精圖鑑

鞭屍post集合區

BIN 三日都重有得BIN
正評樓主幫手推番舊POST 出黎再繼續鞭屍

係得d疤狗小花迷先咁撚on9成班人大家互含玩人型蜈蚣

唔過兩頁 好慘

痴撚線 啲飛機post誇張到

疤狗講兩句啦
平時唔係好多咀既咩

仲有咁多

仲咸緊

攻城未

佢地個mindset仲係反疤=皇 反美斯=朗迷

樓上全部都係皇同朗迷

庇護工場cut左上網

唔過兩頁

笑鋒條on9入黎未

樓主 等班賤種疤冇得話人屈鳩佢地

返緊工呀

人地得5分鐘食lunch 咋

乜庇護工場咁唔人道既咩

好長

好難得成個波台都咁齊心,
我見有D 49000都一齊屌尻巴塞

開post串鳩成個英超真係抵撚死

疤連啲球迷都係溫室小花？
快啲出黎面對下自己啲蘇州屎啦

屌
真係有合集

仲想陰d陰d將小花個名彈俾牙朗

今次真係柒到入地核
獌靠其他四隊提升返英超地位

樓主皇迷

贏波已經成版巴狗post,輸波又係你班傻閪巴狗放過我地啦

金剛棒咁能長

班巴狗不嬲咁狗閪xx唔計明明佢地拎黎抽秤牙朗先，依家柒左就扮受害者

你利迷

最嘔心係一輸就瘋狂屌鳩華維迪 好似得佢有責任咁
一定係華維迪教佢地守角球發夢啦

疤狗好肉酸啊

你疤迷

陰d陰d想平反北京電視機
陰d陰d想做新正義正氣之師

三連八一年四都咁撚串

岩岩睇波果d人見到呢d post實會以為3連霸果隊係巴塞

今次d post真係過左火

仲有柒頭話bin c過左火

咁公道講句
d抽水post 又未必係疤既
不過唔理照bin

就算當得一半係巴狗開都有16個

小花迷同疤一樣係西甲hea慣 多數抗壓能力低到仆街 淨係識有彩就衝出嚟攞唔切咁

呢隻狗仔出公海就係到扮朗迷 賤過狗

用腦都唔做疤狗啦
明明畀人圍住撚都仲覺得自己撚到人

朗出局果陣都冇咁誇

舊年上上簽仲未教訓夠
今年見無輸作客球兼淨勝三球就開始忘記教訓

全部縮哂入子宮

有腦就唔會做疤狗啦

六冠王威呀嘛

小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。

美斯贏太得耐咁多hatees囉,明嘅

花迷同疤迷 算唔算最撚煩膠既球迷圈子

yes,美斯決賽出到

係
贏左個「西甲三連霸壟斷歐冠同國光榮獎」

我地錯

最屈機係仲會扮受害者比人迫害緊
將自己7嘅野屈落其他人到

講真足球呢家野勝負兵家常事你抽下我我抽下你,班巴狗最嘔心都係覺得巴塞同美斯永遠高人一等
講到西甲歐戰幾勁幾勁,喂前果幾年你巴塞都係痴皇馬金糠之嘛
仲有話鍾意足球就會鍾意美斯,話唔明點解美斯會有HATER呢D
唉屌好撚心啦

呢個真
疤狗常勝將軍都算啦
點撚知柒完又柒
皇馬三連霸又酸又臭瘋狂屌佢黑哨
但得鳩閒果陣又用黎恥笑英超球隊自抬身價
係呀美斯好好波啦
但花迷 on99 果下慘呢
入四強贏個上半場就洗版洗到癲撚左

長過金剛棒，拉極都有

其實睇波抽水、寸下對方就實有

以前曼迷多，一贏嗰陣成班出黎嘈所以咪黑人憎囉。
但近幾年，最撚黑人憎真係巴迷。
就以呢場為例，你老母贏利3:0就成十幾個post 打J，抽水抽利之餘仲咬晒成個英超、C朗、同皇馬。

自己又唔知本身已得罪唔少隊（黑車、阿、皇），咬、抽到咁盡，隊波又柒到比利反cup，結果咪地球聯合軍抽返轉頭囉。

美欺係世一又點？
隊波好撚勁又點？

煩撚到

我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅 其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

樓主Post嗰個數量應該十分一都冇

十人巷豆豆？

心地唔好

死疤狗最好一沉不起 垃圾疤迷捐入老母個狗閪到咪撚再死出黎遺害人間

獌狗黎

射到成地都係

哇屌 仲長過佛經

長過悟空碌金剛棒，辛苦樓主

巴塞球迷點解唔自殺

未請示足球上帝

一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

柒到甘唔死都冇用

我疤球迷夠傲氣 失勢都不饒人的

疤狗花迷真係抵比人圍屌

大家隊友一樣踢得閪
牙朗已經全隊表現最好 兩回合入兩球
一出局 疤狗就衝出黎抽水

[CaRry到咁柒點x得！] 巴塞隆拿球迷討論區 (295)

到而家次回合疤狗比人反cup
又衝出黎講造左幾多攻勢 有幾多球Keypass
你班賤種花迷知唔知個醜字點寫

俾你針仲唔能夠？

賤朗迷又何嘗唔係？

你有中針？

樓主好波

人地幾廿個post係到，你就咁一句

好波

黎喇黎喇
抵疤狗同花迷俾人屌到仆街

臭蟲論
有嘅話咪拎出黎比大家笑下囉

正評俾樓主

疤狗屌人人身攻擊 笑左 屌你老母用篇fake news圍爐笑牙朗老母 問佢係咪cancer 生上腦

C朗老母: C朗從降級中拯救祖雲達斯

#33

Hi

[巴迷遊戲室 非手足切勿爆閘] 「C朗一家陷家剷」活動正式開始！

開得出一個咁既post入去圍爐

你班疤狗都不如啦

個 post 真係好撚 on9
唔知係咪俾牙朗殺撚左佢地全家
強姦埋佢地老母條屍
先可以咁得閒 9up 呢d 垃圾

成日拉埋朗迷落水 真係未見過有朗迷好似佢地咁心理變態開口埋口拉人全家落水

從來只有巴可以召集地球聯合軍

日撚日話人唔睇西甲唔撐牙花就係唔識波

好撚多

真係痴撚線
日日都有post 可以bin
仲要好多post都係兩個禮拜以內
仲要每日都有新Post可以bin
巴塞朋友到底製造咗幾多網絡垃圾

足球聯合軍
好多英超撚

客觀問

疤狗定蝗狗乞人憎d？

其實睇咩聯賽撐邊隊個人自由
完場互相抽水都好多post 唔係疤獨有

但係
成日輸波死撐賴地硬
黑哨仲想洗底
教人睇波 屌人地成個聯賽
迫人地J你啲球員
結合埋真係疤先做得出

屌 對上一次入決賽都已經係14
買撚晒當打前鋒組msn加仲有小白果年
之後年年都出局 仲講到天下無敵咁

疤狗班賤畜一向低賤嫁啦

可能人地二世祖唔撚洗做
咪日日全職上連登反C朗囉

今日疤狗笑鋒開 post 俾人恥笑到仆街
潛水果陣放狠話
佢係工作好忙唔得閒回應

班傻尻已經上番下水想攞彩

補充返 佢到而家都未撚收工

陰公豬囉
happy friday 仲要開 OT 唔得閒上黎 9up
上個禮拜明明好撚得閒
由朝洗版洗撚到半夜三更
是咪支那人放黃金週牙？

收到風佢係教練組成員
巴塞出局要寫report解釋所以好忙

衰撚過地球聯合軍年代

幼稚到想像唔到，以為去左小學雞論壇

佢地而家仍然以為得朗迷同皇迷迫害佢地呀

我發現真係搵得太少
原來仲有好多

我好少上波台，上親都會見倒班疤一係打飛機一係屌朗

爆

可以update下

班友似足大陸d低級紅，曲線幫美斯招hater

太難啦. 次次f5都有唔同抽水post bin返上黎

爹親娘親不及梅球皇親

有咩好解釋 五隻字搞掂
唔關美斯事

過多一年班疤又會陰啲陰啲洗底

要打長文
中心思想係美欺係足球之神
所有球員教練都係豬
有咩都唔係佢錯
咁先有疤狗風格

明明年年佢都有責仼
上年羅馬好似有球幾碼tapin唔入
今年有球單刀空哂唔射
入咗就一定晉級
唔係話佢係輸波罪人但唔好講到佢係完美係隊友太廢
不過小花迷用屎眼睇波又睇唔到
俾著c朗炒easy chance搞到出局公海應該幾十版gif抽水
明明打ajax c朗己經全隊最好都俾人笑到仆街
做疤球員領隊真係慘
輸就你衰 屌你老母死全家斷腳搞到美斯冇冠
贏就球王美斯 goat 一個救全隊 c朗收皮

班巴狗完全唔敢回呢個post

成班仲講咩自己贏波開抽水po冇問題
但問題係你贏場4強首回合就抽撚晒全世界呢，得罪晒其他聯賽比人圍就扮無辜

好

果廿幾個po咪又係班賤種花迷開

抵啦

勁 比人cup4-0 都重叫自己打狗
落水狗打狗 真心未見過

留意到班花迷長期都mon住連登

究竟佢地現實生活係咪好無聊？世界好似得美斯咁

強！

點啊，你啲師兄都檢討緊，你仲衝出黎jm9

佢畀人圍住撚都話自己撚狗

快睇巴狗竇35頁 巴狗出曬來咬人

唔該樓主
方便好多

其實佢地縮返晒入狗竇就好地地啦
洗乜撚野版
希望以後唔會再見到呢d 垃圾群魔亂舞

每日一bin

朗拿度都忍唔住屌左哩樣

疤狗笑人人身攻擊 cls
成班真係屌人老母喎

[巴迷遊戲室 非手足切勿爆閘] 「C朗一家陷家剷」活動正式開始！

果位疤迷手足睇完呢個post不如講兩句

佢地諗住講多幾次就當係人地講

疤狗簡直係波台公敵，樓主好波

弱智到
隻疤狗仔實覺得自己好撚風趣

一星期都唔洗 班狗又出返黎吠
預計到唔洗一個月 巴狗又可以統治波台

好有當年地球聯合軍既影子

成班辣殺冇工返又冇書讀咁

幾時可以掃走哂班垃圾疤迷

推

反疤可唔可以加埋迫其他隊既球迷屌愛隊球員

Eg:前年拜打皇個場有疤狗入拜狗竇迫我地屌烏烈治

仲推緊D POST

疤狗太放肆
要整頓下

人地仲覺得自己比人逼害緊

哪來的氣勢

傲氣足球

上年條撚樣做埋利迷都仲怨梗我地

體量字都唔識

真係好肉酸

好撚痴線走入去人地到屌人球員廢

好在疤狗今次on99咁被反cup,唔係既話拎埋冠出面即刻成版都係吹奏小花既post

放心，拎埋國王盃又有得睇小花po

［多圖］［慎入］美斯，你可唔可以唔好咁自閉啊？

屌關我乜撚事啊
屍都搵錯黎鞭
呢度淨係想笑美斯行為好古怪，成個自閉毒撚咁
唔怪之得個post無啦啦多咗啲唔關事既回覆

想知近年美斯除左國內聯賽盃賽, 仲贏左乜大賽

柒左就話欣賞美麗足球, 首回合贏左已經係咁出po踩低英超, 咁都唔係叫想踩低大家

世界杯銀盃

美洲盃亞軍（3次）：2007年，2015年，2016年

依家就係話緊你地食回力標囉傻閪
朗出局就抽佢啲fans屌隊友廢, 依家美斯啲fans咪一樣屌隊友廢

身為阿狗迷花都係抵死架啦

起我底啦
邊有迷花

唔過5頁

鍾意美斯，鍾意哥狗時期疤踢法，但唔想同連登疤迷有任何關係

利申：迷雲

無計
依排放假班友得閒

屌你老母場波踢完就黎一個禮拜都仲可以有新post binc

得你地咁得閒仲鞭
睇黎真係谷咗好耐